直播 袁爸爸 袁弓夷政經評論

直播 袁爸爸 袁弓夷政經評論

袁爸爸 袁弓夷政經評論
163K subscribers

蕭生講得幾好呀, 幾完整

形勢相當好 相當好

袁爸爸80年受過美國制裁, 傾家蕩產.

? 有無懶人包

7,423 watching now 21:56

仲話埋班後生做野拖拉
冇足夠決心

80年代, 而家講, 請聽

同華潤整晶片

好似唔係講班後生, 同後生對話既人.

我睇到個分別

自由無價

大讚蕭生做/講得好

LM 爸爸身戴弓

15,819 watching now 22:13

本身都frd底啦

估中共想殺一萬美軍海軍, 係海底發核彈, 炸沈晒美國啲軍艦.

點會fd蕭生講過同佢唔熟 但唔會有敵意者

但佢個女同蕭生係不和

人力搞成咁 唔會係fd啦

佢老公成個怨婦咁

蘇浩仲煩到西

狀元祖先

19,814 watching now 22:34

袁老豆個家族係中國貴族

袁爸好感性

喊到